#保安局 表示，修訂 #入境條例 是為履行國際民用航空公約責任，不會影響港人出入境自由。

國安法只針對一少撮人
限聚令只是防疫政策

此地無銀